被控管有爆炸品罪，高調拉，低調放，保釋候訊

黑警死全家先

今年 7 月 1 日有大批市民在港島區一帶遊行，當晚七時半灣仔集成中心外一個紙箱傳出巨響，警方事後拘捕兩人，其中一名興趣班導師，被控一項管有爆炸品罪，案件今於東區裁判法院提堂，暫毋須答辯，控方申請押後案件至 9 月 29 日再訊，以便警方進一步調查案件及化驗涉案物品等，並反對被告保釋，辯方則為被告申請保釋，主任裁判官錢禮最終批准被告以 5 萬元保釋，期間不得離港及須每日到警署報到等。

據了解，當日紙箱傳出巨響後，警方根據閉路電視片段發現附近有一男子行跡可疑，及曾以八達通消費，警方其後根據相關紀錄追蹤並拘捕被告。

被告李浩琛（31歲，興趣班導師），被指於 2020 年 7 月 23 日，在香港堅尼地城一個住宅單位內，明知而管有、保管或控制爆炸品，即 106 克重的煙火物質，即低能量炸藥。

案件編號：ESCC1531/2020

八達通啊 大家要小心

所有發夢既人唔該行遠幾區先好食野買野除罩換裝，要用散紙，最後唔好直接塔車番屋企
上次高空扔狗既女手足就係附近食野除罩先比狗mom到